{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEINWANDE/GM0023101142150/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Hand Cable Knit Top - Grey"
    },
    "text": "LEINWANDEで製作されたカーディガンは、ブランド名とメーカーともにLEINWANDEです。 商品番号はFW23 / QW3X5ALD13です。 このカーディガンは長く編まれたケーブルニットで作られています。 前後を問わず着ることができ、リボンディテールで合わせることができます。 裾の原糸がほどけたようなディテールが独特のポイントとして作用し、丸い袖ラインは女性らしく可愛いムードを演出します。 このカーディガンの素材は100%集まります。 洗濯方法は洗濯専門店でドライクリーニングすることです。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥はきちんとして日陰に寝かせておく必要があり、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランド名とメーカーは何ですか？",
            "answer": "LEINWANDEです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X5ALD13です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんな編み方で作られていますか？",
            "answer": "長く編まれたケーブルニットで作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは前後どちらでも着ることができますか？",
            "answer": "はい、前後を問わず着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "リボンディテールと裾の原糸がほどけたようなディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの袖の形はどんな感じですか？",
            "answer": "丸い袖ラインで女性らしく可愛いムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "100%集まります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングすることです。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水や汗によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "乾燥はきちんとして日陰に寝かせておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "乾燥時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 462
    }
}